[鵲橋飛渡一哥]三月十一日沙田馬場討論區

上次退出今次要贏

杜拜超級星期六

lm

留下名先

留名

咁都有得絕地大反擊
我愛田雞

今次不成功便成仁
鵲橋飛渡

鵲橋飛渡今次又唔知要飛甩幾多個馬位

Lm

架勢係咪冇得輸
佢同歡喜心都係阿蔡嚟得慢嘅ppg,歡喜心贏埋今場都已經六十幾分
係冇咗阿拉唔敢車落去

新年後日日贏

縮注
輸少咗
感覺良好

咁好
新年後第一次正數

有無買自己 幸運興隆

有買q 但唔中

好彩姐，1月到新年前包到傻，我預計5月起又同上年一樣又包頭到7月

dllm 自從第四場萬7 蚊3重彩 咁左飛都截我之後 5 6 7 8 場都黑到全部差一隻腳 屌你 今晚馬會又贏 鋪左5k草皮

3日11要連本帶利 同狗會攞番

帝國終於唔用柒俊

唔係w咩？

用莫艾誠咪仲衰

莫艾誠會唔會完成唔到賽事？

因乜解究拉停賽我頓重少坐騎過冼拿

場一班大魔出兩隻具腸美都冇得騎

我頓重質不重量

駿皇綵造唔到磅
不過新力風唔用佢 用火車睇嚟要搏殺了

架勢 蔡明紹

佢唔係講咗有買幸運興隆Q 但係拖唔中，

幸運興隆係 Win, 佢咁寫應該係無買 win.

平海打吡邊個騎

愛將

我想莫雅搶番當家
平海西拉騎

平海應該係我雅
呀拉騎左咁多次點會放手

力架打吡好似冇馬騎

陸寶定福將

我雅嚟似係平海
牙街點會放手當家

其實我覺得大藤王可以俾呀田試下 大外一氣
上場1800 走內面頂住當仔 衝落去又無乜 應該驚俾馬壓

幸福分享就岩佢騎，一啖氣最外欄衝啦

莫雷拉 + 田泰安 Q = 做愛Q

告東尼 = 西洋佬 = 淒涼恅

我諗要搵人開個賽馬術語 post 列晒D術語出嚟先得, 我估我都有好多新術語都未係好識.

大仆街 = 莫雷拉

田雞 = 田泰安

羅理雅 = 少飯哥

..........................etc

羅理雅 = 少炒飯哥

力架 = ??

南非都係非洲人

新嗰個十磅仔跟老苗

我係咁睇
打吡大仆街不知幾想棄騎當家，搶住平海既帥權
不過佢要同呀蔡針下

當家跑2000無能力反勝苗告兩隻
反而平海睇進步幅度真係深不可測

各位粉絲有福了，收到風牙肥到時重會高歌n曲

分多兩三蚊更開心
一定大大力買落去
最多補Q

細仆街 = 柒俊
皇天擊殺 = 史卓豐

咪撚再搞我隻幸福分享啦
死力架

我肥好型！勁呀！
準備報名

力架=田雞

力架=啤酒田=田泰妍
綠寶=柏寶

睇呢場就係 但當家以後跑返1400 1600應該都係香港最top 果堆 反而平海仲要睇進步幾多同路程 我係大仆街一定唔放手當家

其實對賽過既應好難反先司令時時,未對過既,我覺得火箭駒好過平海

幸福分享俾左柏寶架啦
上次力架唔係飛到出握手位贏得添啦

火箭狗起伏咁大，今季係我頓跑得好一次，但長力試曬比大家睇，唔洗懷疑。
平海始終未跑過，新我品

肥鬼=我肥=葉楚航

肥鬼勁呀！

呢隻馬要教
真係搵返啲識教馬既得唔得

牙拉教啦，例子:winx

冠軍係你啦葉楚航！軍民歡贏今屆打吡

教完會飛

係呀 都幾難揀，今次棄騎當家，遲啲跑大賽就未必到佢騎
暫時講唔埋邊隻勁d 我淨係知莫雅騎應該會勁d

教馬專家皇天擊殺

Superstar jockey Ryan Moore booked for BMW Hong Kong Derby contender, but first a surprise trial at Happy Valley

The Englishman rides Ping Hai Star in the showcase event but Joao Moreira will be aboard in a trial on Friday at the city track

偶像 我雅我雅

又可以睇人馬合一 直路個種dun下dun下

原來仲要即刻打電話叫佢嚟

睇名睇莫雅教個仆街仔騎馬

已派比兩位手足 然多d

贏大仆街果隻就夠

岩岩先知細仆街係講邊個 因為實在太多仆街

贏大仆街就夠了

兩個姐 一大一細

當家要反勝中華都有難度

好似仲有老仆街

平海跑尾二，當家包尾

收到了

好有型。。。。

好撚花生

迷肥大將軍 我當。。。

真係笑4

馬克羅斯個全細佬黎左香港三四個月都好似冇乜進展

天下為攻 ＋12

平海福星個閘過終點之後都好勁
會唔會真係呢隻……

破埋有剩個D紀錄佢啦

同馬克羅斯嚟香港時好似差唔多
有時全兄弟未必一樣咁勁
你睇我旺細佬就知

仲要用我雅

帝國1.1

重注隻搖撚好過

呢隻贏鳩硬 多謝佢吸飛

牙旺全細佬係邊個
我正係諗起喜旺寶喜裝寶

正本雄心

拚百圖咁好分

【自助餐慶功】四季旺下仗跑冠軍一哩

準備回歸我炒既懷抱

沈集成表示，「四季旺」下場會直指於4月29日舉行的冠軍一哩賽，並暫定由莫雷拉策騎。

阿拉離棄當家嘅話之後唔好後悔

得啦大家知咩事
當囝己灣

知舍一周開始!

張相有我炒
佢點會敢棄當家

仆街個馬主又幾好喎 旺囝

馬主好。。。

竟然有請炒飯去算係咁啦

如果係燒家

馬主見到大仆街索騎 出曬水咁
四歲系列前教馬 到三場正賽跑得咁好都唔繼續用炒

威爾頓近照 好似過得幾開心

最長衝程馬王

一見800米條柱就黎料

隻耳仔豎起曬 見到有人探佢幾開心

貝湯美唔得閒咩，唔係呀

威仔
短啲衝程打吡都贏唔到 遇著變態步步友

最後一季

比田雞用盡左

步步友都係比佢收皮 1200都打到盡 on99

步步友起碼之後跑大賽都2233 威爾頓完全無影

我覺得果年去左杜拜果批都彎哂

好似得將男無事

將男真係好堅
8歲仲可以同最當打既明月老千鍊

大摩近代啲馬王 隻隻一過全盛即傷
你就知大摩真係唔係養馬 下下去盡 辣操

之前更短日子的有閒話一句

大摩而家玩得一季得一季
無咁錫馬架喇

今季佢啲質新馬全部黎得好慢 唔知操練有問題定買手有問題

操死佳狗咪節墜

馬主都係啦 火箭狗佳騰狗

操練都有啲關係既

成集早著先機都係係度狂抽柏寶

慣勝聆聽咁快退

得爆冷長玩長有 重要遠征過

報應

步步穩

步步穩五歲果陣表現比較差同埋六歲果年傷左休息左成年

隻協勝神駒有冇人講下

精彩鬥士又贏

光頭so

第4場 納哈爾塔錦標, 10/03/2018, 21:45, 三級賽, 泥地, 1600米, 快地

今晚 經典帝國 跑呢場

7 (7)經典帝國 7 126 莫艾誠 蘇偉賢 103 H

我睇款頭還好
但你叫我賭佢WP 拎膽就一定唔制

弊啦 精彩鬥士打困籠呀
打吡你嬴呀 戰利品

13：24 呢一刻我睇馬會 佢變左獨贏大熱
最多拖 你講得啱 一定唔會拎膽

呢個馬房三歲馬 10檔配呢個騎師 最多次選

佢試啲閘，沿途都要比住比住，初起未足。
當然超曬班，跑質都嬴，無辦法了。

淨係騎師都可以去返三四選
我多數唔選，試過既都會知

輸騎師啫

馬房會令名次後移一兩名

聽日有隻馬想allin
大家點睇？

白鷺唔好2233啦

晨操好好睇，當仔咁操
呢隻馬係要拖，但要估佢進度，能力對住係呢批對手殺唔殺得曬，有啲難度。

精彩鬥士不如跑阿喬斯
掃場比光頭佬睇

我見佢都部處得幾精心，今場縮返落黎，應有野睇

明天好多冷門買

有冇人明點解藍天堡馬次次都半冷

泥1650半冷都合理
泥1200半冷真係說不通，好彩有份過

有咩分享

開心些牙

睇下出唔出到稿,到時係度補番
星期三買左開心駿馬wp仲痛緊

第四 可惜可惜

可唔可以share 下點解會揀到開心駿馬?

主要比前幾場行圈出汗情況改善，又換左騎師。
上年77分贏緊對手都幾好

不過走左光，可能又要等下

未買馬

輝煌星形格非常好 三班頭馬差不多到位
現時跑1200肯定最好，初出再出係練氣試馬。今辣操拍跳，C+3走二疊有遮檔超好跑，跑道極端利放對手為1，極端利追對手為2/？，否則臨場5倍甚至更熱絕唔出奇

簡單講做膽無問題 訓身就可以睇埋騎師王開飛 同頭場開跑前既賠率
拎側頭 李寶利 杜利來賠率做對比，再加注或縮注

謝分析 我都等緊騎王開飛啟示
呢d馬就係買佢第一次win，贏完之後無乜賠率

告東尼同阿蔡轉出黎既馬
我多數都唔會咁早就睇,仲要係轉比文家良
加上隻馬上幾場真係完全無走勢,係比人甩開哂墜退個隻
估唔到今場又突破跑得好

下次三班重磅遇真正強手，可能賠率唔會太熱，但就要再睇形勢喇

華恩庭暫時大熱

下射 點睇？
三寶第十場揀唔落手，得隻白露

白露坐正未

未睇呢場 最大疑問應該係潘頓跑完第八場有事要走先？完全無馬騎
單論馬，按得澄今季進步左好多，超輕磅最小次選

騎師王開飛無咩野睇了 韋達太少馬比人編入其他騎師 只見到佢熱過杜利來 冷過細仆街
對手2號貝湯美維持咁既賠率，4匹機會馬似乎都止於1w or多p
睇住湯美第3 4場，表現越好，則協勝神駒信心越細；反之亦然
*騎師王係惟一固定賠率彩池，但r1前既騎師王賠率只係信心指標，唔代表所有野

上場劣檔輸比精子同白露兩隻勁野，今場仲要抽個靚檔，應該無走雞

咁樣唯有睇隻煇煌臨場飛再決定，今朝開飛十倍，依家賣到得返6倍

大美人

手痕睇我雅維基百科

邊位手足同我一樣迷雅定有未來人

主要勝出賽事
香港打吡大賽 - (1) - 平海福星 (2018)

有無人一陣玩S1?

星期六啲人去曬COW女啦

外國馬 好睇唔識賭

大家既貼士已收到曬！

我覺得外國馬易d

無人賭？

禾賭

S1太難中

賭左條3x7q全熱門雞仔注算

嗰個連登仔上左岸

星期六呢個鐘數都唔知睇馬定睇波好

大定準備跟綠格買

有冇人有LINK?

最高分個兩隻馬

冇人賭馬

亂篤4》2 8
有無人識海外馬

買左7 10

沈集成細佬吹奏吳長進

三百倍q

跑入面 點都有

十幾蚊？？

9354 10-03-2018
19:59 海外賽事
星期六 位置 1 場 3 遊人大街 $30
鳩買都博到

大熱門轉彎收工

正

爆撚到

識買了 買內欄

爆到7彩

屌。。miss左
買左波 無買馬

海外馬不嬲好睇唔好食

各位唔熟真係忍下手等到聽日算

哇。。

跑乜野

1 6 3 7

博內欄 傳統好利 貼欄 放頭
今日...仲過份

屌全餐都幾撚好賺

洗唔撚洗爆到咁呀

大激鬥好似係跟前馬?

博博佢過下癮

4號 好似岩d

1-4 PQ啦屌
大鬥激41>31

4係365 落左幾浸飛

9360 連贏位置Ｑ 海外賽事 星期六
第2場 連贏及位置Q
1 (1)大激鬥
4 (4)入樽能手
5 (5)慎思細索
鳩買 岩就跟

頭場

接納

1021 位置Ｑ 海外賽事 星期六
第2場 位置Q
4 (4)入樽能手
拖
1 (1)大激鬥
5 (5)慎思細索

$ 10.00

10蚊G持

8》3 5 19
希望開冷啲

8》3 5 10

屌!!!!!

4 8

無買4 W啦

4 8 1 7

鬥快起步

我屌

OK仔腦震蕩

屌哪星 我買撚埋正Q 含家產了

全部放贏幾條街 後面食泥 泥鬆 根本冇可能追

認真 第4場買乜撚都好 唔好用經典帝國做膽 上場空馬都跑尾

大激鬥

香港人推到隻大熱無左 乜乜帝國小心了

Thanks

仆街第四

係咪有外國網睇邊隻慣放？

強勁搖撚真係穩

老了

冇買正q 慘

金熊 好過

跑咩

唔係第三咩

屌 原來跑第4 40位置Q呀

上場贏鳩熊7個馬位既渡鴉角今場冇影喎

點解我搵唔到365有

今場2

檔位問題 上場渡鴉角都係放頭

365BET 賽馬 拉最低 有個meydan 就係

今晚搶到放就贏

今場係跑草地

Thanks !
有冇得睇賠率變化

即係1檔貼欄？

禁入去咪有

YES 不過草地 唔知有無得追

草地又點玩法

更正返1檔唔代表貼欄 搶到先係貼欄
草地我自己會買評分馬

正路

食屎狗又上黎 返工啦老闆

收左工了-3-

All in jor Jungle Cat

百家利 殺貓

繼續亂黎
8號膽

4啦

5號

都係算 主持話內檔唔好

9364 位置 海外賽事 星期六
第3場 位置
1 (1)百家利

貓

入面真係唔得

又輸比路狗

-3-easy win

喵v3v

唔賭了 出街

76蚊pq

我暈低聽咗個電話 走甩咗隻滿分 4.6p

Iphone點睇到直播

搖滾

諗緊拖唔拖番經典

今日連馬都冇得睇,唔賭了

搖撚準備

強勁搖撚

上次冇負磅都跟唔到前

頂唔順 留力五六場

一出閘慢一慢都知輸得

睇完波返黎, 第4場有冇TIPS

1檔

13檔

跑第四狗黎

win 4.5
place 2.0

1拖2,3,4 有冇得諗

頭先果場買正1 2 3 4互串
結果1 4

根本匹馬就係脾氣大

買曬條撚了

呢場要旺士

屌你啦, 第2場我都4>1,5

想睇SWY柒多次
Drafted

SAME 1 4 5 鐵3角 點知隻1號唔生醒
捱唔到第3

10蚊支持墮馬師

2-3-5-13

含淚買香港馬win 想佢贏其實

5號d飛

條撚準備要每天簡報

唔好晒錢, 咁既倍率都係香港人買

10蚊算了

包尾

開閘包尾

隻金熊好撚好鬥心

唔駛包尾番

跑乜

一出閘都知輸左

隻經典

1 13 5

擺唔到係前面輸梗啦

莫艾誠走啦

可以打道回府

1 10 5應該

屌你老母，強勁搖撚捱多步咪好

今晚豬錢

精彩鬥士就G1

Place都冇

臨尾經典個追勢好勁

但 個泥地真係鬆撚到

大家真係好支持港隊

搖撚去左第4 針

經典追翻好多

365 15 16倍
狗會5倍

今場拼百圖好似好勁咁

騎師：莫艾誠

明知條跑道利放頭
追番上嚟，中間名次，唔知仲跑唔跑到正賽

岩岩算唔算有得追

對上兩場千八都係佢騎
一場贏2.3馬位
一場贏3.8馬位

佢成日一跑豬1都出事

高多芬玩哂既場合 大熱通常贏唔到
而且3號要爭分？
3拖2 10點睇

未度
成場一半高多芬

So笑fuck後上有料到 拖埋

證明香港泥地水平

佢地黎香港跑贏唔贏到一班？

想要眾木成林win

香港個條唔係真係泥地跑道

我都睇好
另外再買

正q

唔理喇 G1應該正常啲
車落去3》2 10

2，7，9

高多芬邊幾隻

博3號

QP 2,7

1，2，3，4，10全部係
玩撚晒

4換7
幾乎全熱門

南區旺

點解無人支持3號 我見上場跑得好勁

3,4,7 鐵3角

藍衫多到

莫艾誠

好彩補左3win

仆街冇拖3

p

屌 師兄 見到你句野之後 買唔切

南區旺頂唔住條Q

4205 10-03-2018
22:20 海外賽事
星期六 獨贏 5 場 3 布萊爾宮

4206 10-03-2018
22:20 海外賽事
星期六 位置 5 場 3 布萊爾宮

3 10 8

主持係綠茵簡既好似一隻都冇

跟左，多謝

我一早揀左

布萊爾宮

上面有講3膽既 不過海外馬我好屎 靠馬會賽前個節目 起碼有得望下隻馬個樣

朱仔瘋狂講再加埋我老死威巴琴日私下PM我

呢場邊隻高多芬

照今日形勢 佢地都無泥地符
我揀形勢極好既北美洲

今日泥地有冇得追

香港贏完馬有得同馬迷近距離拍掌氣氛好D

4 5 6都好似唔錯

明明高多芬頭先玩野
但我都係要左Team Talk

我鐘意 5 8 11

唔好諗啦 高多芬互串啦

6＞2 11

無

拗頸拗贏回報好高
6》2 8 5 11

1-2-12
12重心

12檔咁激

All in左暴雪

呢隻前速好夠

巴打日日all in

6放到

6goal

莫艾誠Thunder Snow都騎輸

6 2 1

好撚廢

無喇極劣勢 應該得今日既場地北美洲先贏到 轟雷咁早外疊走咁近

6 2 1 中撚哂腳..... 吊

11膽 ?

是呀 11膽

今日咁既地都搵11檔膽

呢條跑道玩膠D馬，
轉彎已經可以輸一條街

有冇重心

包曬頭

跑咩 頭4名？

6 2 1 3

下場有無心水，輸到包曬

2 4一對好似唔錯

2-11 過關呀！

高多芬分別有
2 5 6 11 14

邊隻有機會帶頭

龜頭賢笑大人個口
精彩鬥士黑體G1
經典帝國黎搞笑

求重心

平時買24注三寶都難中
唔係海外馬買8注中掛
叫糊叫3 6
諗緊補幾多鷹爪

我都唔識賭

2 6 14 鐵角

Ok

正Q PQ?

小注呀

正副買哂

All in

3 號

巴打真有米，成日all in

2-6>1 5 7 14 單T

3》6 11 2 14
最緊要三寶生生性性

3,10,11

買唔切

隻12咩事

屌輸50

馬克羅斯

第四 無陰公
唔補飛就渣都無

買左$300

Win 10蚊

我都係50蚊條
要輸50

下次再跟

可惜綠格

4455
歐道樂抵你做成世三四級騎師

係，明明可以打和

訓4個鐘又返工

推番上黎

炒飯今日手馬牌面唔錯
但佢C+3一向都麻麻 由其係谷草 所以....

今日容天鵬去馬

容癌手馬咁閪熱

度馬了

十三少去馬就真

想買炒飯但。。。

方蛇近排輸好多咩
做節目躁成咁,睇左十分鐘都頂唔順

有2隻想要 容狗史前強陣

應該得勇福星有

留名睇條仆街強陣又全日白紙

容狗既馬一唱熱就冇

真係駁唔刀
都市神話 勇敢傳說 爆完冷之後比人唱一唱 影都無

冷返又有 唔講咁多，容狗ho ball，屌你個女

燉下馬先

迷容啦

估惑一早報左名定遲報既？

打藤王俾左部能

當家 拉
時時 潘
星洲 豐
平海 雅
大藤 能

其他係咪仲未落實

試下初步心水

仲會唔會請外地騎師

幸福 寶

陸寶沈拿

暫時淨係知平海比天下第一

田雞paul 幾隻熱門

唔知大魔會唔會叫布文騎佳狗
不過布文尋日先落樓腦震盪

食完早餐刨馬

返緊工賭馬

等m記等咗20分鐘 想食個早餐都唔得

落去申請翻ac先

覺唔覺返工賭馬多數都輸

買真飛唔

hahababa又跑泥啦

好煩 次次要企馬會

有ac真係唔覺唔覺又落注

頭場有預感爆

無ac好撚煩 又要排隊

有ac有好有壞，好易係咁買

高班7匹跑泥地，大熱都有3.5

揀隻買wp算

沈拿

感覺好均勢

開心美麗點睇

希望條跑道配合到啲心水

隻人民武士成日呃我錢

唔係屋企坐定定都多數輸

有時無心水膽都係靠仙人

最忍唔到手 夜晚啲濕鳩波同埋變咗數字遊戲

一齊打劫馬會

琴晚d波劫咗馬會2k

快比料

勁撚到 又唔出水比我

agger

Agger

今日是咪爆大冷？

。。。琴晚同女出街唔敢上連登 驚佢話我毒毒

c+3炒飯

。。。偽毒

田草睇定啲先

真毒。。。

有無手足覺得外國馬易賭過香港馬好多

金股齊鳴真係睇唔透

頭場得一隻睇得上眼 小注睇下場地先 細潘

谷草先炒唔起

外國馬我覺得勁難賭 可能無留意開

海外播高班啲賽果起瑪正正常常 爆冷都有路捉下 香港果班輸完個賽跡可以當冇跑過

想追返前兩個賽馬日D錢

文化唔同姐

死磅咁多加埋騎練成功率唔算高
最多限拖

有時買完見到某仆街隻手真係好灰

綠寶 我屌你老母

肥西個倉隻隻馬都好好款，晨操隻隻都好好睇
有幾何比人評一隻手指
呢條撚屌成日有分頭先開飯

綠寶我都捉中過連利之星同皇帝誥令
但都係閪多過like

屌 真係前有後有

有個朋友比左2000蚊我 叫我幫佢買條位置過關4串5 2場3 4場3 8場1 9場2

諗住自己受左佢算

一唱熱就容閪就....

兩個都係跟過神仙
全哥就正氣
容癌就鍾意攤凍食

隻road road fat變左部能

我都想要但部能

個個第一季都正氣嫁啦

見住巴度騎過d馬去左第個手上就

呢樣真
下季又唔知點

呢樣真，可以睇埋第二，三季可以再決定
不過覺得靚佬全有決心上前列，唔係燉馬倉。

狗會d廣告都係到吹奏全哥上名率4成1

無錯 練馬師如是 騎師如是
大染缸

老麥兩隻要小心

珍珠旺同駿風馳
由其後者，出腳夠狠，好似蒙古王2.0

頭場冇心水,揀左大小潘

各位點睇天賦致寶
望落有動靜 但完全無飛

頭場追撚住呂健威條撚樣買就得

路路發，次次last都好勁

賀賢今年D馬...3344啦

騎師砌唔砌得起

r2 真係頭都爆 skip

9歲老馬真係算係咁

頭兩季既電神

睇死佢今次冇貨交 大佬九歲馬邊可能場場衝

幸福指數 部能!

望佢入圍

隻馬冇架喇喎

沈拿有進步既

馬老 + 賀 + 個騎師, 揀過第2隻好似好D

外疊輝打撚癲先嬴到，唔知沈拿會點砌

隻馬真係老退

點會仲揀黃毓民
一號冇得輸la

天外有天，廿分先食

唔少人憧憬佢唔係五班馬

今日蘇保羅好似又開飯咁

想要路路發但驚割撚

割撚

貓仔 達少孖寶點睇

當旺財有冇機入p

14檔似食屎多過開飯

我同佢無咩緣
兩隻都好但覺得嬴唔曬兩隻

呢隻有好大進步空間喎 兩場都近唔係-6

唔係-6的 不過搏盡兩場 而且14檔難跑 可以作配

有冇人鐘意教主..

教主返谷啦

睇賠率 垃圾倉

另外田泰安似乎幾可信

騎師王開飛幾十分鐘就話你聽開錯賠率
3.2直插2.5 而家2.25
不過今日形勢平均，2w2q1p差不多就穩贏

屌佢老母 r爆頭唔識買

大仆街唔係到 佢條女就會威威

原來而家前四馬房係
蔡 全 沈 呂

一定勁，路路發

呂真係有啲意外

老實講，全哥多舊馬，開倉成績好都真係幾理所當然，我都預佢之後兩季會回落返，咁先見到真章

頭場呂啦

巫巴冷馬

知舍live又黎啦

不過佢啲馬真係可以keep到狀態啵

佢d ppg好似呀蔡咁吸飛喎
係pp好似慢熱d

啲飛比預期硬淨

所以就係睇佢D舊馬開始老退嘅時候，D新馬接唔接到

14檔 走二疊跟前都得既

不可說

呢隻有料呀 第一個閘己經mark實左

係隻同歡樂 意外地覺得佢進步好快

J2條女要美麗

教主之前啲部署根本玩野
落五班仲有半冷點都要

同意

轉倉呢隻上三班啦

谷先諗佢喎我反而

孖寶 沙田 星期日
孖寶
第1場
5 教主
第2場
4 天意

買10蚊玩下先

珍珠旺

天皇行者

頭場迷容

頭場搏搏下先 伏味濃
1》13 5 4 7
13落飛就轉佢做冷膽

Gel

勁飛寶寶

3-5-7

好想拖 不過費事拖咁 唔中算多

頂 瘋狂落飛

投票日緊係投比教主

1檔大利?

2 7啡格

配開心美麗

＿

一放到底

勁飛寶寶真係惡到

火車潘屌你

7真係古靈精怪

j2條女要開心美麗真係針得

細潘

RENEEBOBO

我財 潘頓

補得切 執返身彩
隻天賦致寶跟唔到 好廢

有p

潘狗

屌你copy黎J完？

細潘會唔會係唔搶 中隻珍珠旺唔中細潘

我有牙 拖容狗

邊撚到有

包頭

巴打好波
大家覺得場地點

有你老母咩

咁快

駕迅幾時先抽到好檔

辣殺倉冇20賠都唔買

係咪認撚錯人呀手足

反細潘 真係唔識騎馬

火車唔搶真係唔識後追

第一場就包

我買左珍珠旺 賽前講左麥菲文要小心

RENEEBOBO好呀

咁快投降

無野 記撚錯 唔好屌

利追多 係隻勁飛寶寶太惡

請問頭場跑咩

搵人捉細潘去學追啦屌

隻珍珠旺畀人打劫 劫埋條q

跑咩？

1-2-14-4

c加3利追
a利放

呢場都放得幾快
都幾利內欄 隻隻拎出去衝入面守好位果兩隻拎連贏

部能要閹一閹先

最驚就係佢 好彩佢落飛見光 唔見光我唔會補飛

1-2-14-4[/
謝謝

我一講完落飛

谷A先係咁 轉灣走甩你
田條直路長

我講左麥菲文兩隻小心啦
呢隻真係比人劫
我十幾倍買了WP

反細潘

肥鬼開餐？

部能真係，路路發p 王，佢騎就無

部能四疊轉灣

天皇行者梗係包頭啦

容癌

放頭算吧佢

貓仔

預左啦
容癌咁熱點食

好日唔買佢 一買騎到咁垃圾 隻馬無我唔屌你 隻馬追到咁擺前少少入q啦

9歲連場博殺仲有三甲我唔信 第一隻飛左

嬴唔到
比RENEEBOBO走甩先

第二場求心水

外疊難追

全勝姿態 印印腳

話說教主死咗去邊 好多人吹奏

孖寶中頭關了 有希望

有睇到 幾鐘意第九場果隻

本身我都要佢 多謝j2條女 即飛

呢啲要拖返供住會先
上場個勢勁到

我單棍過落天意

1>2，10

講左多次返谷啦 係要買教主既

係咪都唔買

屌，容天鵬真係得兩野樣有討論價值
一係平湖之星
二係

走數正仆街

西鵬個女？？？

笑撚左
正一仆街黎

第二場1號馬金鼓齊嗚閘前重飛
綠格開跑

咁賀腎得佢老婆有討論價值

低水到比狗買
未嬴過呢個路程 咁既水位 我不了

右more

好耐無見

具腸

容癌老婆(hch)

下射孖寶囉

手足好掛住你d閘前飛數

容天鵬大熱
第二隻平湖?

呢隻馬係唔錯既
容癌初出跑得好
不過大熱

有無人要沈拿

貝湯美做乜走場

/ R 2 幸運精選 / 12 / 1 0 0 0 0 / S0RH1

12 104磅傻撚左？

做唔到120榜以下應該

印印腳

唔係掛

印印腳早己灣

值博係隻10其他不了

全勝點解有飛？

好檔 搏近 恰新馬

有追勢掛

Tommy仔今年真係

東？

卓感

4w
4>1 11 3 12

卓感
雖然唔明點解馬主係都要放唔同既垃圾倉
但睇隻馬長線長少少好啲 依家跑1200點都好過1000
仲要整左個B1 希望可以等佢專心少少

試下先

仙人膽拖隻冷

湯美：同旗仔玩多左今日跑唔到想射波

靈鋒再換人
貝湯米換華人首席獸醫

返澳洲未

113 (-5) = 108磅
牙楠凈係做到109磅 所以馬會直接打109出來

今日入左場
雖然1號飛數勁
但天意行出黎真係最靚

隻馬色水好淡

腎：諗極都唔明點解跑呢場

腎：唯有諗賺級數

1 4 6 12

唔似咁簡單 但冷門得2 12睇得上眼

訓左身1 輸左面包都無得食

因為跑千四會更加熱 希望跑得出

11wp

冇計，呢組少少弱組
隻1轉彎閃
西鵬大熱怕左佢
萬事欣退到唔敢要
全勝姿態又唔叻

前場放頭近
上場慢閘追近

GUN!

咁要帶榮來
尋日郭能都有冷p

肥鬼孖寶ok?

天意真係靚 但是呢2隻熱食又唔抵 要多隻

會有波馬 心水分享，支持下手足

萬事欣下下入直路就冇
吳長進換東東都冇乜分別(好似係)

最後要左6wp
4,6qqp

單w 田雞 輸就包頭走人

1 4啲飛重到

3,4,10 單棍單T

無計 馬靚

1

屌你搶閘咁既

熱到閪

1-4-3-10

部能搞咩

果然都係要信飛數

88你老母田泰安 中翻條q有鬼用

B1完仲衰
麥菲文真係勁

我頓又扮塞

唔洗睇飛啦呢隻 大佬

駛唔駛咁正路

點撚賭

食自助餐

一睇就覺贏級數，直屌win

奔虹直路頭係威係勢
外疊真係麻麻
天意過唔到

三大熱

屌你潘頓hea撚到 騎左無二百米

炒飯我愛你

中

唔好再熱啲

抄塞

隻馬直路定到呢
好多分係手

諗住有冷腳點知開全熱門

屌那星 岩岩番到屋企 連唔切wifi 早左2秒開閘 1號win

條單T

帶榮來隻馬明明想去 拎左內欄 hea打兩野交戲

金鼓齊鳴咁勁

隻馬唔跑

我頓值錢在呢到就係

隻卓感騎到咁肉酸

有P唔做獸醫算係咁架啦

冇用，得5.1倍，我條飛$100

算撚數 轉一轉場賭

去馬勁 唔去仲勁

炒飯C+3

大熱qt

上場巫東亂舞都知勁

大家咁話 呢三隻高啲無辦法

沈拿全程都頭側晒

繼霍利時之後又一個要俾人清算既馬房
成手好野練到隻隻都on99咁

田草真係可以睇定啲

不過隻馬堅勁，入直路按住，見有人挑戰比兩比嬴了

跟住天意跑，無既騎落去

屌跑第四

轉泥地

又豬

隻金鼓好似仲有大把係手

要追既馬佢通常都係33 44 mark my word

以為外檔又重磅會唔得

恭喜馬主可以換馬

贏得好輕鬆

金鼓齊鳴搶得勁靚 天意已經追得好好 大注就包頭

照囉place,吹咩

進步咁多都有

萬事欣頂到第4 落5班就殺哂

熱撚到

跑第4頂

美麗系配潘狗 大魔配潘狗 又超磅騎 上次泥地只係輸經典 好想all in

田蘇今季真係

跟左

叫人買1 10個巴打係咪回水

帶榮來
跑多兩場可以跟

呢場街邊阿婆都識買 藍天堡馬

7隻馬 p得頭2名？

3場潘狗？

隻卓感拉到頭都側哂

比飛我
我回

仆街 我仲諗住部能拎左欄上啦 隻馬都上緊 佢hea鞭
睇埋直鏡明明初頭有位

四連環 沙田 星期日
2 場 1 金鼓齊鳴 + 3 幸運精選 +
4 天意 + 10 萬事欣 $50

藍天堡馬 1650跑兩次都輸曬
點買我落手，我都有感情

Fatfat

1650米 唔係專家

今場真係亂局

1200果場殺上黎 我柏寶膽真係屌左出聲

泥地感情飛我都想買

頭兩場已經去盡馬
個人睇好佢R6 R7
其他場次作配就算

試過就知
以後我真係唔會用綠寶做膽/WP

準備入手史卓豐騎師王

我都係咁諗，但今次馬少，有變數

真係好似秤低少少

慣勝共贏啦

/ R 3 美麗鉅星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 賣大包 / 1
/ R 3 美麗鉅星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 求其 / 1
/ R 3 美麗鉅星 / 12 / 1 0 0 0 0 / 上海Oscar / 1

輕漂漂

人民冇事冇左貝tommy係咪仲好

Hahababa

呢隻馬佢操開，知發力位
換咗人真係難搞
本身想轟WP

冇左離譜敦，太好

人民武士專家

今季蔡祈配 閪多過LIKE

2-7？

呢隻就算冇乜態都會衝一段

5-8

呢隻馬對我嚟講係一個故事
確立咗我對賭既價值觀

1650 不了

岩岩飲茶親戚問我
你係咪飲普洱？
好似有啲玄機

哈哈爸爸 人民武士

我始終都會要番隻藍天堡馬
放頭馬唔覺得8會特別差過7

睇睇精神科醫生好WOR

點解貝湯美可以臨場唔騎人民武士既??

做唔到磅

超重，造唔到磅

8號而加8倍
一陣5倍

j2條女又要美麗系

買我

...

好似會罰錢

78

1，8

一定係大摩去馬既訊號

2000一隻

2-7

crashed左兩埸

少馬場合塞埋一舊 鬥爆一段
信勇冠王硬拼殺入一席 希望泥地有得追
4》2 7 6

祝大家好運

罰到佢自己走人ok?

已買

今場個個唔同 good luck

Hahababa,帆哥兒

7拖1 2 8

接納

1037 連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第3場 連贏及位置Q
4 勇冠王
8 慣勝共贏

比我中返場好麻?

玩脷王

買唔切 睇馬算

鉅星

鳩買左勇冠win

屌 8號搶錢

潘少 美麗系有保證

比潘狗屌打段速 慢到癲

慢步速唔洗追

翻黎了 400 7w 翻生

111 222 333

ON9 慣性唔夠快放

又係大熱3隻
隻8唔放，屌

藍天堡馬 永遠都上唔到1650

潘勁撚到 控制全場跑速

111
222
333

潘頓真係令人又愛又恨

最後都係無allin 第一場泥地

多謝潘 翻生

我以為跑緊5班

33蚊抵到

潘狗騎美麗系真係好勁

我allin咗400

咁樣比隻5擺左個第二位，咩跑法嚟

唔會做獸醫先

你又留我又留

藍天無飛 落1200再追

毒男

我潘認真到

留到後段仲可以擠一下出黎放甩

香港盃馬克羅斯26 25 24 23 22
靚到

美麗系 勁到痴線

Bmw鬥心真係好撚勁
咁慢步速都一打就上追個第4

泥地王感情

屌 買左2-7正q

7 5 2 1

翻生haha 買鞋

屌 條2-7 q

大摩今場睇住嚟玩
擺晒頭控制步速

啲賽果咁正路

早餐都食唔到

都幾肯定 湯美同旗仔又飲又食玩左幾日 邊度做到磅

接納

1040 孖寶 沙田 星期日
孖寶
第4場
10 盛勢
第5場
9 架勢

屌, 落街行個圈

Tommy 番澳洲啦

點解呀點解呀 幾十蚊都唔比我中 想玩死我

諗起美麗皇牌比潘狗騎到斷腳

[華美之友協勝神駒]三月十一日沙田馬場討論區ll

LIHKG @ Android

上次bookmarked

屌

魅力知寶 2.5W 1.0P

屌呢隻閪馬係咪仲等緊落班

/ R 4 魅力知寶 / 12 / 1 0 0 0 0 / 金雪炫男朋友 / 1

我都諗緊
但上場近左

似有 上埸跑到咁走到最出都追到

1001

等睇變頭場果隻咁

我今次想捧返場

我啦